鵝頸橋有巴士過海

鵝頸橋有巴士過海！

紅隧十分暢通

過海再轉車

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

紅隧有無狗